(文素基治) How to pronounce Mandžukić in Croatian

曼祖朱奇

曼豬傑